"Image cannot be empty" = "圖片不能為空";
"Image cannot be saved to custom album" = "無法保存圖片到自定義相冊";
"Image cannot be saved to system album" = "無法保存圖片到系統相冊";
"Permission Denied" = "拒絕訪問";
Cancel = "取消";
"Cannot create zip file" = "無法創建壓縮文件";
"Extract to the current directory?\nItem with the same name will be overwritten." = "解壓到當前目錄？\n同名文件將會被自動覆蓋。";
Yes = "是";
"Failed to request photo library access" = "無法訪問照片圖庫";
"Image saved to the album" = "圖片已保存到相冊";
"Open in Safari" = "用 Safari 打開";
"My Scripts" = "我的腳本";
"File \"%@\" saved" = "文件 \"%@\" 已保存";
"Needs Respring" = "需要註銷";
"Respring Now" = "立即註銷";
"Reboot Now" = "立即重啟";
"You should resping your device to continue to use this application." = "需要註銷您的設備才能繼續使用本應用程序。";
"No apps available" = "無可用程序";
"Advanced Settings are not provided to XXTouch App Lite" = "XXTouch App Lite 不提供進階設置";
"Cannot find supporting application" = "找不到支持程序";
"Syntax Check Passed" = "語法檢查通過";
Tab = Tab;
"The file \"%@\" is too large to fit in the memory" = "文件 \"%@\" 太大，無法載入";
"Invalid item name" = "無效的文件名";
"Item name cannot be empty" = "文件名不能為空";
"Unknown error" = "未知錯誤";
"Absolute path copied to the clipboard" = "絕對路徑已拷貝至剪貼板";
"Calculating..." = "計算中...";
Directory = "目錄";
"Loading..." = "載入中...";
"Pull down" = "下拉刷新";
"Regular File" = "常規文件";
Release = "鬆開刷新";
"Symbolic Link" = "符號鏈接";
"Unsupported file type" = "不支持的文件類型";
"All header fields have been copied to the clipboard" = "Headers 信息已拷貝至剪貼板";
"Copied to the clipboard" = "已拷貝至剪貼板";
Headers = Headers;
"Destination path has been copied to the clipboard" = "目標路徑已拷貝至剪貼板";
"Source URL has been copied to the clipboard" = "源 URL 已拷貝至剪貼板";
"Access Denied" = "拒絕訪問";
"Access Restricted" = "限制訪問";
Album = "相冊";
"Binding code" = "綁定授權碼";
"Cannot find QR Code in that image" = "圖片中找不到二維碼";
"Download Task" = "下載任務";
"Download task completed, file \"%@\" saved." = "下載任務完成，文件 \"%@\" 已保存。";
"Invalid event" = "無效的事件";
"Invalid url" = "無效的 URL";
OK = "好";
"Redirecting to url..." = "跳轉至 URL...";
"Redirecting..." = "跳轉中...";
"Scan QR Code" = "二維碼";
"Text copied to the pasteboard" = "文本已拷貝至剪貼板";
"Turn to \"Settings > Privacy > Camera\" and enable XXTouch to use your camera." = "請轉到 \"設置 > 隱私 > 相機\" 並允許 XXTouch 使用您的相機。";
"%d Items" = "%d 個文件";
"1 Item" = "1 個文件";
"Archive Confirm" = "壓縮確認";
"Compress %d items?" = "壓縮 %d 個文件？";
"Compress 1 item?" = "壓縮 1 個文件？";
"Copy %d items" = "拷貝 %d 個文件";
"Copy 1 item" = "拷貝 1 個文件";
"Create %d links" = "創建 %d 個符號鏈接";
"Create 1 link" = "創建 1 個符號鏈接";
"Cut %d items" = "剪切 %d 個文件";
"Cut 1 item" = "剪切 1 個文件";
Delete = "刪除";
"Delete %@?\nThis operation cannot be revoked." = "刪除 %@？";
"Delete %d items?\nThis operation cannot be revoked." = "刪除 %d 個文件？";
"Delete 1 item?\nThis operation cannot be revoked." = "刪除 1 個文件？";
"Delete Confirm" = "刪除確認";
"Delete %d items?" = "刪除 %d 個項目？";
"Delete 1 item?" = "刪除 1 個項目？";
Edit = "編輯";
"Failed to sync with daemon.\nTap to retry." = "無法與服務同步，輕按以重試。";
"No Item" = "無文件";
"Paste %d items" = "粘貼 %d 個文件";
"Paste 1 item" = "粘貼 1 個文件";
Retry = "重試";
Run = "運行";
"Sync Failure" = "同步失敗";
"You can only select executable script type: lua, xxt" = "您只能選擇可執行的腳本類型：lua, xxt";
"You cannot share directory" = "您無法分享目錄";
"Clean Now" = "立即清理";
"Clear Application Data" = "清空應用程序數據";
"Operation completed" = "操作完成";
"This operation will clear all data of the application, and it cannot be revoked." = "該操作將清空應用程序的所有數據，且不能被撤銷。";
"Code binding succeed" = "授權碼綁定成功";
About = "關於";
Feedback = "反饋";
"Official Site" = "官方網站";
"Third Party Credits" = "第三方版權";
"User Agreement" = "用戶協議";
"Developer References" = "開發者參考文檔";
"OpenAPI References" = "Open API 參考文檔";
"Update Logs" = "更新日誌";
"User's Guide" = "用戶使用指南";
"Activator is installed, please turn to section below" = "已安裝 Activator，請在下方完成設定";
"Down Press" = "按一下音量 -";
"Down Short Hold" = "按住音量 -";
"Hold Volume Down Button" = "按住音量 - 機身按鈕";
"Hold Volume Up Button" = "按住音量 + 機身按鈕";
"Launch / Stop selected script" = "啟動 / 停止選中的腳本";
"Press Volume Down Button" = "按一下音量 - 機身按鈕";
"Press Volume Up Button" = "按一下音量 + 機身按鈕";
"Up Press" = "按一下音量 +";
"Up Short Hold" = "按住音量 +";
"No action" = "無動作";
"Pop-up menu" = "彈出菜單";
"Both Volume + and Volume - button press operation will be recorded during recording process." = "錄製過程中，音量 + 和音量 - 的操作都將被錄製到腳本中。";
"No volume button press operation will be recorded during recording process." = "錄製過程中，音量 + 和音量 - 的操作都不會被錄製到腳本中。";
"Only Volume + button press operation will be recorded during recording process." = "錄製過程中，只有音量 + 的操作會被錄製到腳本中。";
"Only Volume - button press operation will be recorded during recording process." = "錄製過程中，只有音量 - 的操作會被錄製到腳本中。";
"Select Bootscript" = "選擇啟動腳本";
Choice = "選擇";
Switch = "開關";
"Daemon Mode" = "守護模式";
Disable = "禁用";
Enable = "啟用";
"Hide \"Connect to iTunes...\" Alert" = "隱藏 \"連接到 iTunes...\" 提示";
"Hide \"Low Power\" Alert" = "隱藏 \"電池電量低\" 提示";
"Hide \"No SIM\" Alert" = "隱藏 \"無 SIM\" 提示";
"Hide \"No SIM\" On Status Bar" = "隱藏 \"無 SIM\" 狀態欄標籤";
"Insomnia Mode" = "失眠模式";
"Launch the last executed script again if the daemon quitted unexpectedly" = "如果服務意外崩潰，守護進程將自動啟動上次運行的腳本。";
"Prevent \"Connect to iTunes to Use Push Notifications\" alert from showing" = "阻止 \"連接 iTunes 以使用推送通知\" 提示彈出";
"Prevent \"Low Power\" alert from showing" = "阻止 \"電池電量低\" 提示彈出";
"Prevent \"No SIM\" alert from showing" = "阻止 \"無 SIM\" 提示彈出";
"Prevent \"No SIM\" text on status bar from displaying" = "隱藏狀態欄上的 \"無 SIM\" 標籤";
"Prevent device from real sleep (offline)" = "防止設備鎖屏後休眠（離線）";
"Script Ended Toast" = "\"腳本已停止\" 浮動提示";
"Show \"Script stopped\" hint" = "顯示 \"腳本已停止\" 的浮動提示";
"Use Classical Alert View" = "使用經典提示框";
"Use classical alert view instead of animated SIAlertView" = "使用經典提示框代替動畫提示框 \"SIAlertView\"";
"Clear All" = "清除所有應用數據";
"Clean GPS Caches" = "清理 GPS 緩存";
"Clean UI Caches" = "清理 UI 緩存";
"Connect to Wi-Fi" = "請連接到無線區域網";
Documents = "文檔";
More = "更多";
"Reboot Confirm" = "重啟確認";
"Remote Service" = "遠程服務";
"Respring Confirm" = "註銷確認";
"Restart Daemon" = "重啟服務";
"Restart Now" = "立即重啟";
"Tap \"Reboot Now\" to continue." = "輕按 \"立即重啟\" 以繼續。";
"Tap \"Respring Now\" to continue." = "輕按 \"立即註銷\" 以繼續。";
"This operation will kill all applications and reset icon caches.\nIt may cause icons to disappear." = "該操作將會終止所有應用程序並且重置圖標緩存。";
"This operation will kill all applications, and remove all documents and caches of them." = "該操作將會終止所有應用程序並且清除其數據。";
"This operation will reset location caches." = "該操作將會重置 GPS 位置信息。";
"This operation will restart daemon, and wait until it launched." = "該操作將重啟服務，並等待其重新啟動。";
"Debug Mode" = "調試模式";
"Cannot open Cydia" = "無法打開 Cydia";
Unarchive = "解壓縮";
"File \"%@\" already exists." = "文件 \"%@\" 已經存在。";
"Not implemented" = "該功能未實現";
"Code Snippets" = "代碼片段";
"Keywords" = "關鍵字";
"Internal Functions" = "內置函數";
"User Defined" = "自定義";
"You should fill each blank before tap here." = "標題與代碼都是必須的。";
"Overwrite Confirm" = "覆蓋確認";
"File \"%@\" exists, overwrite it?" = "文件 \"%@\" 已存在，是否覆蓋？";
"Key Event" = "按鍵事件";
"Home Button" = "Home 鍵";
"Volume +" = "音量 +";
"Volume -" = "音量 -";
"Power Button" = "電源鍵";
"Return Key" = "回車鍵";
"Esc Key" = "Esc 鍵";
"Backspace Key" = "退格鍵";
"Space Key" = "空格鍵";
"Tab Key" = "Tab 鍵";
"Media Forward Key" = "多媒體下一首";
"Media Rewind Key" = "多媒體上一首";
"Media Forward 2 Key" = "多媒體下一首2";
"Media Rewind 2 Key" = "多媒體上一首2";
"Media Play/Pause Key" = "多媒體暫停";
"Mute Button" = "靜音";
"Spotlight Key" = "Spotlight 鍵";
"Bright +" = "亮度 +";
"Bright -" = "亮度 -";
"Show/Hide Keyboard" = "顯示/隱藏鍵盤";
